有大圍女生企跳 求附近街坊幫手尋人

1430收到消息:
有一位高中女生有輕生念頭
該在大圍田心路一帶 或名城一帶
請大家留意及守望.

係朋友教會啲姊妹
寫左遺書想跳樓

推

幫推

推呀！

推
屌

推！！

救人

有濕疹無戴眼鏡 旺角尋人17歲女
佢朋友同屋企人大圍趕緊去旺角搵

退

推上熱門救人啊！

Luen Wan Street, 旺角喎

手字咁靚一定係靚女

一個都不能少

喂推呀 救人

Pish

咦唔係大圍咩

切勿跳!!!!我地同你共進退!!!

係囉
仲有火車站
係咪同一個人嚟

明明講好咗不要死活下去

開多個post話係旺角

旺角手足！

推比旺角手足睇

明明講好咗要喺煲底相認

聯運街同阿皆老街交界喎，點樣變做大圍呀？

落嚟先，我地陪你傾吓計

利豐大廈威發大廈附近 隔離post睇返黎

教會喎，教徒喎
自殺係上唔到天堂架，乖，落返黎先

旺角要人

推呀！！！！！！

Sorry 係同一個
個女仔住大圍但去旺角跳

大圍-田心顯徑 暫無異常

繼續推 推到有消息為止

重開post

為了賤人死 不值得
想想很愛你的我們吧
可以留下來嗎?

Telegram 話揾到

15:05 一手消息 朋友已搵到

#旺角
1518 消防已上利豐大樓天台

推手

1518 find us channel

有關 #大圍名城 女手足一事
事主家人及朋友正趕往現場
消防亦已到場

呼籲一下其他欲幫手搵人既手足要冷靜，勿一窩蜂湧向該處
免得刺激事主情緒🙇🏻‍♀️

#即時資訊

Push

Push 救啊

唔想下世做中國人唔該唔好做傻事，好多香港人會同你一齊行落去。
要贏一齊贏，一個都不能少！拜托！

唔好有事

Push 救人

推啦，P推唔到呀，快啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］